有冇人同我一樣訓唔著..

唔知點解心情好沉重 唔知聽日會發生咩事 淆底唧同時能好嬲

又好嬲

訓唔着

聽日，打狗日

養足精神 聽日仲要同班狗鬥長命架

我都係

比風向狗搞到訓唔著

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

嬲都冇用 驚都冇用
快d訓啦 手足 聽日做好自己岡位

Same with 612 71 831

訓唔著

點都要逼自己訓下啊乖啦

已經做好心理準備衝

不受傷不被捕撐住啊

點都要訓啊聽日齊上齊落

一定要齊上齊落啊唔想再睇到有手足係眼前俾人拖走

今日行過太子個心都好唔安樂

大家唔好咁啦乖啦

今日放低左紮花
同左佢地講聽日幫你行埋佢

乖啦 唔好咁啦

唔想再見到有人死啦

感覺會有大事發生

都好過咩事都冇發生

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

乖啦 聽日平安返屋企